<resources>
    <string name="app_name">律易通</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_scrolling">ScrollingActivity</string>
    <string name="large_text"></string>
    <string name="title_activity_after_sale_service">AfterSaleServiceActivity</string>

    <string name="card_name_prefix">律云法律服务-</string>
    <string name="card_name_suffix">为您提供以下服务</string>
    <string name="card_total_time">电话咨询</string>
    <string name="card_total_time_prefix">含</string>
    <string name="card_total_time_suffix">分钟的专业法律咨询服务</string>
    <string name="card_online_senior_counsel_advice">在线资深律师咨询</string>
    <string name="card_online_senior_counsel_advice_prefix">含</string>
    <string name="card_online_senior_counsel_advice_suffix">次，每次15分钟专业律师在线沟通。</string>
    <string name="card_case_consign">案件委托</string>
    <string name="card_legal_instruments_draft">法律文书定制</string>
    <string name="card_lawyer_letter_draft">定制律师函</string>
    <string name="card_legal_instruments_review">法律文书审核</string>
    <string name="card_legal_lecture">法律讲座</string>
    <string name="card_feature_topic_lecture">特色主题讲座</string>
    <string name="card_contract_instrument_translation">合同/文书翻译</string>
    <string name="card_oversea_lawyer_consultation">海外法律服务咨询（权限：涉外投资、移民、留学）</string>
    <string name="card_oversea_case_consign">海外案件委托/线下</string>


    <string name="card_unit_ci">次</string>
    <string name="card_unit_fen">份</string>
    <string name="card_unit_zhe">折</string>

    <string name="lawyer_location">所在地区：</string>

    <string name="card_agreement_1_title">1、协议的接受</string>
    <string name="card_agreement_1_content">
        1.1律云及合作律所同意按照本协议的规定及其不时发布的操作规则提供服务。为获得法律服务，用户应当同意本协议的全部条款并按照律云官方网站公布的《服务手册》中的服务说明进行操作。当您在使用本网站时，或进行相关注册，或接受相关服务时，代表您已经同意遵守并受本协议约束，并同意遵守中国相关法律法规，所以请您务必仔细阅读本协议。用户在办理法律服务业务开通时，如果已经填写了《业务办理单》，在该《业务办理单》中业务申请单位（盖章）／个人（签字）确认处盖章或签字表示用户完全接受本协议项下的全部条款。\n
        1.2本协议有任何变更，律云将在网站上刊载公告。修改后的服务协议一旦在网站上公布即有效代替原来的服务协议。用户可随时登陆律云网站查阅最新版服务协议。\n
        1.3本协议适用于律云及合作律所提供的各种服务，但当用户使用律云或合作律所的某一特定服务时，如该服务另有单独的服务条款、指引或规则，用户应遵守本服务条款及律云随时公布的与该服务相关的服务条款、指引或规则等。
    </string>
    <string name="card_agreement_2_title">2、服务规则及内容</string>
    <string name="card_agreement_2_content">
        2.1用户需自行配备电话咨询和上网所需的设备。\n
        2.2律云的用户同意接受律云通过电子邮件、即时通信的客户端、网页或其他合法方式向用户发送法律服务内容或其他相关服务信息。\n
        2.3用户依本协议所取得的服务权利不可转让。本协议下的所有业务内容均需在服务期限内使用，服务期届满，即使用户续约，也不得累积使用。\n
        2.4用户不得发送违反互联网管理规定之言论，否则律云有权将其删除，直到关闭其帐号。相关法律责任由用户承担。\n
        2.5如用户违反国家法律、行政法规或本服务条款，损害他人合法权益，律云及合作律所将停止向用户提供服务而不需承担任何责任，如导致律云或合作律所遭受任何损害或遭受任何来自第三方的纠纷、诉讼、索赔要求等，用户须向律云及合作律所赔偿相应的损失，用户并需对其违反服务条款所产生的一切后果负全部法律责任。\n
        2.6电话咨询服务：用户应准备好要咨询的基础材料及在电话中陈述的重要事实，同时确保事实真实、准确、全面。如事实过于复杂或素材较多，应采用电子邮件形式进行咨询。\n
        2.7合同审核与代写：律云会及时响应用户在网站上提交的合同审核、代写服务请求，用户应就合同审核或代写的事项与合作律所的律师进行积极的沟通，服务完成时间根据律云网站公示标准执行。用户应准备好相关的基本素材，如合同的相对方基本情况，合同的标的详细情况，基本的交易条件等，以提高合同审核与合同代写的确定性与适用性。\n
        2.8律师面对面服务\n
        2.8.1律师面对面服务由律云的深度合作律师事务所提供，律云保证为用户提供服务的律师均为我国拥有合法执业资格的律师。\n
        2.8.2律云会根据用户的具体要求安排服务律师，同时考虑律师的专长领域与用户法律事务的匹配度等信息，并参考用户的意愿。\n
        2.9律师推荐服务\n
        2.9.1律云会根据用户的需求推荐服务律师，推荐服务律师时我们将考虑用户的案件情况、用户所在地域、诉讼便利原则、律师的专长领域与用户法律事务的匹配度等情况并参考用户的意愿。\n
        2.9.2律师推荐达成的案件委托收费由用户与服务律师及其律师事务所协商确定。由于同一项法律事务会有律师事务所和律师收费标准不同的情况，律云不保证推荐的律师事务所和律师的收费标准的统一性。\n
        2.9.3律师推荐由用户和律师事务所单独协商处理，律云为用户提供推荐服务律师的机会，用户在该项法律服务中的权利义务由委托代理协议确定。
    </string>
    <string name="card_agreement_3_title">3、服务风险及免责声明</string>
    <string name="card_agreement_3_content">
        3.1在使用本法律服务过程中，用户应向律师提供真实、准确、完整信息，否则将直接影响到律师的意见，由此而导致的损失，律云和合作律所免责。\n
        3.2律云在为用户推荐律师（包括但不限于合作律所律师）的情形下，如果律云不参与用户与律师之间的委托代理合同关系，用户与律师或律师事务所之间的纠纷，律云免责。\n
        3.3律师在符合执业规范情况下给出的意见，供用户决策参考，用户在考虑商业机会与风险承担后作出的选择，律云或合作律所免责。\n
        3.4律云网站上的文档仅为通用模板，仅供参考。用户下载后，依据自身需要进行的更改、具体化，是对文档的修改行为，用户使用修改后的文档之行为后果律云和合作律所免责。\n
        3.5因地震、洪水、暴风雨等不可抗力、计算机病毒或黑客攻击、网络故障、通讯线路中断等原因使用户暂时不能使用相关服务的，律云和合作律所免责。\n
        3.6如律云的系统发生故障或因维修、升级等原因影响到本服务的正常运行，律云承诺在第一时间内与相关单位配合，及时处理，并提前在网站公布相关信息，但用户因此而产生的经济损失，律云和合作律所不承担责任。\n
        3.7律云网站的内容、计算机程序及软件、相关法律服务，均拥有合法的知识产权，用户应合法使用，不得侵犯知识产权。
    </string>
    <string name="card_agreement_4_title">4、第三方网站提供服务的免责</string>
    <string name="card_agreement_4_content">
        本网站与一定数量的第三方进行合作，对于本网站与第三方网站的链接、以及第三方网站提供的服务内容、您访问该第三方网站时的交易帐号及密码安全问题，律云免责。
    </string>
    <string name="card_agreement_5_title">5、隐私权保护</string>
    <string name="card_agreement_5_content">
        5.1律云保证不对外公开用户信息，但下列情况除外：\n
        1）事先获得用户的明确授权；\n
        2）政府主管部门或司法行为之要求；\n
        3）为使用户或他人的人身权利和财产权利免受重大损害。\n
        5.2在不透露单个用户隐私资料的前提下，律云有权对整个用户数据库进行分析和利用。
    </string>
    <string name="card_agreement_6_title">6、物权和知识产权声明</string>
    <string name="card_agreement_6_content">
        律云和合作律所提供的法律服务所涉及的物权和知识产权归属律云和合作律所，但第三方拥有的知识产权除外。
    </string>
    <string name="card_agreement_7_title">7、违约赔偿</string>
    <string name="card_agreement_7_content">
        因用户单方提前取消法律服务业务，须在律云为用户开通法律服务后七日内提出，且不退还用户已经消费的法律服务项目之费用。如果用户在律云开通法律服务后超出七日才单方提出取消法律服务的，剩余的费用不予退回。
    </string>
    <string name="card_agreement_8_title">8、通知送达</string>
    <string name="card_agreement_8_content">
        本协议项下律云对于用户所有的通知均可通过网页公告、电子邮件、手机短信或常规的信件传送等方式进行；该通知于发送之日视为已送达收件人。
    </string>
    <string name="card_agreement_9_title">9、法律适用及争议解决</string>
    <string name="card_agreement_9_content">
        9.1本协议的订立、执行、解释及纠纷、争议的解决均适用中国法律，受中国法律管辖。\n
        9.2因本协议发生任何纠纷，双方应协商一致解决；协商不成的，双方均可向北京盈科律云科技股份有限公司住所在地的人民法院提起诉讼。\n
        9.3本协议中的任何条款无效不影响本协议的其余条款的法律效力。
    </string>
</resources>
